Avril Lavigne 變老？

由細聽佢D歌大
《Under My Skin》同埋 《The Best Damn Thing》
D 歌最好聽

最近見佢病完出返黎
個樣都老咗少少
佢為佢fans 都感慨自己變老

Here’s to never growing up

Avril Lavigne 可否不要老

以前

而家

咪係 而家果個melissa黎既

Lalalala

To be your啊。

罰你抄一千次

咁Taylor Swift都應該死咗

2003 taylor swift

2019 taylor swift

Taylor boobs 變大咗

肥到走晒樣

How about Taylor Swift?

直程柒

俾番對腳我

但對波大咗wor

對腳短咗咩？

有冇圖？冇圖冇真相。

Taylor Swift靚左好多喎 多左浸女人味成熟左
打扮都好睇左

身為男人既我

從男人既觀點

會覺得佢後生時索好多

雖然而家都幾正 有得屌一定屌

不過比得揀，佢初初唱love story個look真係最殺食